[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射雕英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射雕英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

天有多大

冇名自己加番

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

當83版另外2首主題曲配上17版射鵰mv

一生有意義×17射鵰mv

世間始終你好×17射鵰mv

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

雕已改返做鵰
鵰先係正字，開PO 安答謹記

睇埋二輪真係完左點算

有個位諗唔明

楊康一直拎住把有郭靖既刀仔

第一次知郭靖個名好似無乜反應

一桐世一

可能朝歌/只為那一刻與你相見就播啦

故事角色同我地讀者角度睇緊係唔同，令狐沖都冇諗到佢地5個都搞唔掂東方不敗

唔好講喇 唔想完呀

二輪有冇講幾時播同邊到睇到?

匕首一直由包惜弱保管，臨死前俾咗丘處機，丘處機俾穆念慈，穆念慈俾黄蓉，楊康唔會知

完咗就只係淨返牽掛啦

如果7對7，全真七子唔出陣可能都已經贏到歐陽，彭，沙，梁，侯，靈智，楊康

二輪係咪有60集？

好似係 仲有講加番d細節 應該暑假播

把刀你都背到咁熟 袁CHING 12小時MON連登， 12小時MON 原著

有冇人睇曬啲直播?

桐桐世界第一

youtube睇左幾段

係電視劇定係小說係咁
唔該

小說其實阿坑用普通槍頭插死歐陽克
但係電視劇阿坑用左郭靖刀仔殺佢

等唔到 後欄有門出 出車先見到

合照沒?

希望有好消息

可能無估到佢地行後門走

冇估到有後門就真 好似仲會拍
聽聞之前元朗片場拍

慘等左咁耐

想問下係咪除左佢地出通告叫傳媒採訪之外，無其他途徑知道行蹤？

桐志辛苦了

可惜

唔出陣嘅七子對金國七大打手，點睇？
丘處機一個頂到歐陽，彭，侯
王處一~靈智=沙通天
馬鈺王處一加另外四子，對靈智，沙，梁，楊康，六打四

咁一桐見唔見到你？

未睇到
如果係咁電視入面把刀仔係邊度

咁小說係點講西毒誤以為係郭靖殺歐陽克?

佢見我唔到
除左星蹤出當然有其他途徑知 不過多數都只會知邊到拍 有乜演員好難知
我識左條女 佢講左我知啲行蹤 同埋另一個叫李x豪既大陸星住乜酒店 我諗一桐應該同個大陸星一樣

辛苦喇絲打

佢應該係紅巴

唔敢一炮過睇晒
等遲下睇晒所有劇先睇

唔講咁多
遠入西貢
karen凱琳好波

利申岩岩放工
我愛李一桐

唔記得邊個答佢殺佢個侄係全真弟子

歐陽鋒嘶聲道：「是誰殺的？是你門下還是全真門下？」他知黃藥師身分甚高，決不會親手去殺一個雙足斷折之人，必是命旁人下手。他聲音本極難聽，這時更是鏗鏗刺耳。黃藥師冷冷的道：「這小子學過全真派武功，也學過桃花島的一些功夫，跟你是老相識。你去找他罷。」
黃藥師說的本是楊康，但歐陽鋒念頭一轉，卻立時想到郭靖。

電視係咪變左蓉兒講

係

btw黃藥師係點知楊康做?
蓉兒講佢知?

人地淨係話佢個星 唔知李一桐 講真我就冇本事查到啦

唔該晒絲打

岩岩係fbfanspage見到 好QQ

應該係蓉兒係曲三酒館up比佢老豆聽

坑學左咩核花島武功?

以為梅超風有教？

我都唔明講到咁隱悔做乜

黃藥師份人

感覺上唔多似桐桐咁既

同感，應該都幾耐之前

唔係有教楊康一招半式咩？

東邪就係咁

有答算好
唔係四絕既話
佢採你都有尾

佢咁怕東邪邊敢外傳武功

agger
如果七廢或者金國班垃圾問的話......

偷九陰 跟佬走都敢啦

佢之後應該好後悔啦?
見佢每次見番黃藥師都表現得好後悔

嚴格黎講阿坑無學到桃花島咩功夫,
九陰白骨爪係雙煞自己偷睇完九陰之後get錯左領悟出黎
可能係黃藥師以為梅超風有教其他

呢個解釋都通

太湖歸雲莊黃藥師測試下陸乘風有無偷教桃花島武功比佢個仔,發現到無之後陸乘風話佢未敢私底下傳授桃花島武功
仲記得師父既規條

冇人覆

全真七子輸

二版其實有冇精裝 有少少後悔買左平裝 雖然別有一番風味

有精裝
仲有無出就唔知

桐志大家好

倒數一小時

【有片】李一桐可愛表情包冧粉絲 陳奕迅手腳不協調演武打巨星

有，大眾有得買

至於可會考慮找個香港男仔做男友，她說：「香港的男生都很好，如果緣份來到，沒有地域界限的。」

話說
有陳國坤又要打
係咪又扮李小龍

機會嚟啦大家

哇 又講廣東話

把聲講廣東話好正

桐桐呀

會唔會太可愛

呢一句冧死好多仔

Bosco?

叫條L樣去死啦

識大陸妹會比人笑

正過港女咁多，理撚得你

咪臭係

有桐桐仲邊得閒理人

平時都post到gif，呢張唔得，有冇桐軍幫幫手

用黎個up
imgur用唔到好耐

btw桐桐以為係影相,點知係錄影

世界第一

你地夠我桐咩
去旅行都down定睇

埋位

報到

起歌

上水

坑弟

我不要

你點整

師父，不要！

唔要呀～師父

克仔係咪就死

海個度好假

未，餓完幾日就差唔多

蓉兒不要.gif

可以活多兩星期

曲3先死

蓉兒唔喜歡

曲3同醉仙樓最好睇

會唔會亂寫

西毒

蓉兒

係 係

康仔嚇到

渣架暈船

好廢

渣ga

咁蓉兒咪係佢地面前小解？

又上賊船

暈完船唔洗一分鐘就打得

我都想蓉兒幫我抹嘴

靖哥哥 我想游下水

唔是暈船架咩屌

我都係照copy條link

賤哥哥好廢

文仔

一野輕功飛上船

你係咪掛住我啊

呀亢要發癲啦

咩我地爹娘呀，郭靖你老母未死架

幾個加埋都係收皮架啦

一隻手挑曬你地幾個啊

4廢知唔知醜

屌 正一仆街仔

幾個加埋咪又係咁廢

f4 唔夠靖仔打lu

4個廢柴

幾個加埋都打唔嬴賤哥哥
仲妄想到想打嬴西毒

哪來自信

四柒哪裡來的自信

依套好似冇做靈智上人比東邪西毒周伯通撚

竟然夠膽挑戰西毒

輸人唔輸陣

西毒笑而不語

究竟4廢係點生存到而家

有冇蓉兒落左妝樣

幾條白癡仔

俾周伯通一個撚晒

食老泥

7怪平時都咁諗

想網上追幾集 有無巴打有sources

佢地仲生存到神雕

做咩姐你

page1

假到咁都信

黃蓉一角成就了李一桐，使她一舉一動都備受外界關注。然而這位最有仙氣的黃蓉近來接拍由于正製作的電視劇《朝歌》飾演胡仙兒一角亦在網絡上造成話題，可見李一桐人氣極旺啊！《朝歌》是一部玄幻劇，主要講述商周兩代王朝更迭，姬發與帝辛兩代君王之間權謀故事。當中李一桐飾演胡仙兒一角是一位亦正亦邪的狐狸精，憑著自身美麗的外貌去傷害不少人。從劇照可以看出，一身紅色裝扮梳著小籠包髮型的她美麗十足，眼神笑容呈現奸邪一面，與清新脫俗的黃蓉相差甚遠。雖然今次是演一位奸角，與可愛活潑善良的黃蓉相差十萬八千里，不過粉絲們則認為這樣的她正正是可塑性高的演員，起碼她能夠駕馭小籠包髮型，比陳妍希於《神鵰俠侶》飾演小龍女的同樣髮型好好多，對李一桐給予高度讚賞「期待一桐的胡仙兒」﹑「期待我桐狐仙兒」等等對她充滿期待。

正呀 桐狐兒

之前有個仔仔網 愛寄藝、優酷都block左

貼吧個HK桐铃係咪都有上黎呢度

全真派監躉黎咋

其實都唔差

當年去上海交流實習, 同過大陸妹拍拖佢地真係幾正

已嬴

佢冇教你兩招咩

咩造型都輕鬆carry

康仔酸到

教極都咁撚廢
教條撚咩

康弟好酸

完顏康仆街仔！

都係世界第一桐

又酸

大肉瘤

阿坑成魔其中一個原因係咪葡萄郭靖

楊康學完九陰都咁廢
又日日比靖哥哥曬命
係我都黑化啦

賤兒真係好蠢

yes

良心發現都講得出

都算

正一傻小子！

大陸妹不嬲都正

傻仔嚟嘅

仲洗講
仲要賤兒係真心膠 加劇魔化

康弟 369

蓉兒真係好正

仲要未學到頂

又練啲垃圾

康仔話練丘處機武功要二三十年先等於歐陽克

咁練七廢武功要幾耐先等於克仔

葡萄康

無內力
學極都係咁嫁啦

阿坑酸到出人命

死個日都仲未lv max到一招由細練到大既招式

當年靖囝學18掌都係一個月
你學埋d咁既垃圾幾年都未大成

好酸

根本係練緊外功
有撚用咩

蓉豬又叻叻

又小心落毒

被反甲ko

明明記得有個下人入左去 之後比楊康打死

未到

有差過一桐少少既女仔

其實已經屌打港女

吐火羅文

老毒物又比人撚

點解個個平時一掌打爆舊石
依家木船都要被困？

瑞士山區肺

又黎九陰真經廣告雜誌

又保藥黨

又寶藥黨

sor

連稻草人都住得好過蓉兒

一桐明星黎，差佢少少緊係屌打港女啦

究竟要比人撚幾多次

我撚佢咋

賤哥哥成程都on99咁

賤哥哥真心腸

d戲

今日推好慢

賤哥哥

好在賤哥哥有咩唔明都會選擇唔出聲住

郭靖信左

吐藩文

吓 咩吐火羅文

E樣啱

點解唔叫歐陽峰拿解藥給洪七公

等周伯通救

唔係架
有幾次想出聲俾人喝住

我識先奇呀 好正把聲

賤哥哥成個on9仔咁

chok兩chok可能咩都講灑出黎

蓉兒智力係咪全劇level 最高

番生唱鐵血丹心

解藥浸過水無用
好似係

推推先

係 適當的時候沉默

一個全真七子夠江南七怪打
東邪夠全真七子打
求 咁東邪可以打幾多個江南七怪

冇中毒好耐

好正

佢應該係跟唔上蓉兒七公講既野,所以出唔到聲

羅文

光加熱等於火

其佢抄畀歐陽鋒果段吐火羅文係真經入面文字定佢有d作上去？

比我係西毒就chok下靖哥哥

東邪>=49個柒怪

去一轉上海就知道好撚多正女

吹下笛
黎幾多個打幾多個

屌

歐陽鋒從懷中摸出兩個小瓶，遞在她的手裡，說道：「姑娘你瞧，瓶中進了水，解藥都給水沖光啦！」黃蓉接過瓶子，搖了幾搖，放在鼻端一嗅，果然瓶中全是海水

七子用埋陣打東邪

西毒成日比人當狗撚 兩個傻小子

返到

呢幾集好悶

靖哥哥成日R頭

本偽九陰真經仲乾😂😂

海鮮餐

好q

一拳超人

咁都up得出

agger

又比人撚

靠桐桐CARRY

我愛李一桐 我愛李一桐

克仔

克仔兩仔爺繼續比人撚

agger[/quote
有桐蓉睇

撚到幾時

賤哥哥表示我點搭到嘴呀

賤哥哥笑到好呆

呢樣真

佢背返啲真經文出黎
如果歐陽峰分到咪大禍

係咪何潤東扮

幾個9upper

蓉兒暗串克兒

冇桐蓉我真係唔知點睇落去

你地鳩up到咁 我點搭嘴

賤哥哥應該仲load緊

歐陽蜂:

七公成日一諗唔到點講就射波俾蓉兒

7公淨係食

反客為主

賤哥哥搭唔到口 淨係可以尻笑

佢應該諗緊點解砍100棵樹咁熟口熟面既

屌氣成班梅黎撚鳩老毒物

除左蓉兒中掌去搵一燈之外其他都係蓉兒carry

無夾定口供咩

郭靖真係on9仔

屌你賤哥哥仲想踢爆七公

On9郭靖

醒到仆街

爭d穿

又差啲爆響口

真係豬隊友

點解歐陽峰咁撚蠢都可以做到五絕
定係桐桐太聰明

搞左d乜

阿坑又出黎

賤哥哥差d踢爆

ON9靖差D又出事

this on9仔

念慈

蓉兒真係大宋9upper

武功好唔代表智商高

阿康

仆街仔幾時出返場

武功勁唔等於頭腦好

裘千丈先係No.1

搵一燈都好似蓉兒carry 撚漁樵耕讀

又濕哂

七公同黃蓉太醒 互相9up

武商高同武癡黎
當然可以五絕

老毒物其實都幾蠢

9陰.. 古代物理治療

郭靖心諗難得有知既野可以搭嗲

又練垃圾 一集練咁多次

笑死

太聰明

如果真係頭腦好D 應該王重陽後就到佢第一

暗黑康

研究指出,九陰真經或有助腳傷患者恢復99.9%行動能力

佢痴q左線呀

睇見穆念慈就炆
鐘意個賣國賤鐘意到傻撚哂

傻撚左

癲左

神戒

有冇諗過我嘅感受啊！！

吐火羅採花大盜

完顔洪烈幾時死？

魔性
但好撚廢

咁靚仔啊嘛

Short左了

最後

康仔
1/0/0

好似尾2個集

話說有左楊過未？

又靚仔又有錢

就快完先死

係1/0/2
佢老豆老母

應該仲係處？

澎湃

未,仲未扑到

靖哥哥可以停止發問未？

康仔

歐陽過就有

聖母產

呢到改到九彩
同舊版完全對唔上

你唔好傻啦

空城計

問題少年

楊康都係Gay

仲未洞房花燭

蓉兒點解永遠都可諗到辦法

就扑啦 扮乜

只諗住義兄

大肉瘤係咪4個入面比人撚得最多個個

仲有好生之德...miss左添
2/0/2先岩

郭靖真係蠢到唔想睇

我睇左乜撚野

十句有九句都係問句 淨返個句係想搭嗲爆響口

準備killing spree

蓉兒都頂唔順

女諸葛亮

神之黃蓉又有辦法

洪七公廢武功係咪為左顯示黃蓉智慧

殺到七怪得佢地 god like未

到底點解蓉兒頂得順佢幾十年

黃藥師都有本旋風腿 練返幾年行得返

佢真係好廢

郭靖屌蓉兒果陣
會唔會問問題?

我地繼續統計
睇下比人shut down個陣係幾多

我覺得會

點解蓉兒你對波 細過 華爭咁多

係蓉兒眼中 靖哥哥係完美

蓉:靖哥哥 我痛
靖:吓

郭靖返打大漠打杖咪 瘋狂 legendary

康仔

ON9仔

蓉兒呀 點解你咁緊
蓉兒呀 我插得你爽唔爽呀
蓉兒呀 你高潮未呀

吓個下有聲

靖：咁我拎番出黎先？
蓉：唔好

Loop

蓉兒, 你真係聰明

蓉兒，你真聰明
講左幾多次

蓉兒你真係聰明
成套戲講咗幾多次?

蓉兒：靖哥哥你入左未
郭靖：吓，入邊到

其實坑兒都好醒目

金田坑

坑仔智力唔差嘅

一桐拍射雕果陣瘦d

依家肥左

大陸有無整段洗腦片出黎

四張機

阿坑際遇有郭靖一半已經可以好勁

召喚！

其實隻船好細
咁都撞唔到

個背景

老頑童

快撚啲啦仲玩

仆街仔仲未出黎

風和日麗

咁矮都要用輕功跳

明明落層樓梯就得
做乜係要跳咁高落去

賤哥哥個威脅好廢

出現了

好可愛

平行時空

周伯通怕蛇

都係打唔贏

條船好大咩

求其一拍就解穴，好撚勁

周生邊到閃出黎

其實好撚悶，口水多過茶

今集真係

周伯通個配音幾正

對白多過打交幾倍

下面放出黎

水底

騎條魚出黎

會唔會歐vs周

好似火影入面解宇智波幻術咁

強國版deadpool

周伯通咁既樣
都食到瑛姑

冇

好小學雞

係瑛姑食我

姐係西毒輸

瑛姑當時寂寞難耐

果陣仲要功夫都唔勁

好膠

你輸了

我懷疑王家衛套東邪西毒打鬥場面仲多過呢套

而家又叫番七兄

成班on9

正常

又完

講足五分鐘

點解今日咁少人推post

同瑛姑練過

諗起一桐喺香港,又係bosco的機會了

幾時有高手過招睇

成班心諗做咩9

今集係悶講真

周伯想搞傻姑

高手又齊人

三哥又走出黎開party

冇打風

全盛時期可以有幾撚多人迫哂上架船上面?

個傻婆咩水

柳岩

劇情唔係重點
我睇蓉兒

下集又9up

三哥有龍珠雷達知道蓉兒位置

預告周生搶走女仔西瓜 個女仔係邊個？

傻姑 好似係曲靈風個女

傻姑

傻姑
黃藥師會收佢做徒弟

書有冇講傻姑點解傻左

準備密室

再遲啲去哂皇宮

楊康你個仆街

想快D睇全真7子打黃藥師

最好生意係個時 可惜

應該要等到下星期一

直播做愛

我暈了

果度好on9, 兩條友係度打唔撚識講野

留名

點解黃藥師咁型
會有碧波掌法呢啲核突既招
唔敢想像佢出呢招果陣

最尾個句

貓拳

愈睇愈悶, 同埋好多野都唔make sense
個郭靖自己比假經文人地又話人地言而冇信, 好撚on9
根本成套都係黃蓉郭靖當人地撚狗咁撚
歐陽父子仲有禮義
拍得好差

對於深受香港的粉絲支持，她表示很感激也很感動，希望有多些機會可以跟粉絲見面，她還用廣東話跟大家打招呼，且擺出多個可愛表情冧粉絲。至於可會考慮找個香港男仔做男友，她說：「香港的男生都很好，如果緣份來到，沒有地域界限的。」

歐陽峰俾人撚狗撚到完場

唔係波屎高囉

去到呢度已經開始趕緊收工

唔撚係bosco呱

條垃圾完全冇成熟feel，唔洗擔心

10套有9套金庸劇都衰收尾

呢套野打鬥少都算， d人戰鬥力設定好鬼奇怪， 好似頭先船上個幾條粉腸應該唔係郭靖個皮，但係打勁多招佢地都好似冇扣血咁。又覺得自己幾條友可以同歐陽峰打平手，on99

係都搵我啦

岩岩7公比人點穴佢同周伯通講比人暗算, 3打1都叫暗算?
周伯通依家返黎又話當自己冇輸過
根本黃蓉郭靖佢地個邊先係冇信義

又要推番張GIF上黎

5打2佢地係劣勢，丘處機加王處一加馬鈺都未必贏到呢5個
“靖哥哥與我的武功近來大有長進，若與彭連虎等一對一的動手，我縱使仍然不敵，靖哥哥卻是必操勝算。只是老毒物在旁，又有這許多人聚在一起，今日要想脫險，可是難上加難了。”

好靚

暗算係指係火船救西毒但比佢從後用蛇咬
周伯通冇輸係因為仲有條鯊魚未死

暗算應該係講緊1v1果陣
第二點就睇埋下集先啦

D表現世界第一

表情

佢跟丘處機咁耐，啲內功掌法劍法好似學得好少

問佢做咩比人點穴佢話比人暗算
果時輸左就輸左啦, 攞住技野點講都得, 仲要冇啦啦係海中心上黎

應該係佢自己唔練要練白骨爪

丘處機本身都係廢到爆

東網個訪問又有少少廣東話加啲國語咁,好嗲,聽完倒也是醉了

睇埋先啦
睇完都要衝出黎柒就無計啦

其實無咁差

同你講都哂鳩氣

大家放心，去到密室療傷高質番

桐B：有呀，少少

原著係騎住鯊魚咁黎，有說服力好多

佢呀?

下集你就知

然後大家期待喔,呢句都好嗲
點解會有人嫌佢把真聲

條線都未講完佢就係度話攞住支野點講都得
七公唔係火船比西毒暗算偷襲就唔會咁易比西毒點到穴啦

呢套劇都係咁 唔洗咁心急既

我只係舉左今集例子, 之前仲有大把位
根本拍得唔好係事實
拍到黃蓉係除左自己鐘意既人就盲目想殺晒其他人咁
又拍到歐陽父子冇講過大話, 只不過係迫人地做野
相反黃蓉郭靖7公係咁呃人, 問題係郭靖應該重視誠信既人, 佢見自己友呃人都好開心

我都會呷醋架

今晚好多桐桐新聞

丘處機同梅超風水平相近，梅超風都係教爪啫，丘處機教內功掌法劍法歐陽克本身同王處一相近，郭靖都練左好多年九陰先同西毒平手，你估個個好似張無忌咁爆袋加速幾十年咩

如果講對比原著
套野的確係差D(但算係咁)
但你講個位錯就唔洗講

唔係女根本唔會咁多人睇

呢個問題問極都唔厭你計下結局楊過=幾多個穆念慈媽媽幾多萬個蒙古兵先攻破襄陽

小說西毒暗算王嚟

桐桐係邊

f4

歐陽鋒逼佢比經文佢，郭靖唔肯寫本真既就係言而無信 歐陽鋒有道義到偷襲七公搞到人地就死咁濟，仲要係因為七公救佢先比機會佢偷襲

好難理解.. 為反而反咁

徒孫嚟

輸你老味咩 人地咪同你講左之後有解釋，仲係到拗

呃西毒唔駛死 唔呃就要死 咁你點揀
歐陽峰衰就係人都知 搞到7公冇埋武功 為保命呃下都唔得
郭靖就係明知歐陽峰有機會殺佢地 雖然佢on9但都知呃既原因
加上見到西毒搞到7公冇曬武功 所以見佢比人撚先覺得開心

死個日仲學緊踩樹幹

打劫 我應承你你比曬d錢我就放你走，你唔比曬我就係你冇道義

丘處機根本冇放心機落去教楊康
丘處機又道：「當初兩家約定，今年三月甘四，你與楊康在這兒比武決勝，我欽服你七位師父雲天高義，一起始就盼你能得勝，好教江南七怪名揚天下，加之我東西飄遊，只顧鋤好殺賊，實是不曾在楊康身上花多少心血。沒讓他學好武功，那也罷了，最不該沒能將他陶冶教誨，成為一條光明磊落的好漢子，實是愧對你楊叔父了。

晒鳩氣
唔搵靚GE拍
搵咩人拍
劇本好唔好都係咁嫁啦

唔知真定假

唔通俾真經佢咩，佢又迫害七公靖蓉周伯通

知道已經走 日日咁飛都幾攰

太忙啦佢真係

你睇左次個集先啦, 7公教郭靖寫假野果陣佢自己親口講唔算遺反信義之道
睇到打左個突

小說靖哥哥嗰個時候未有把握應付到圍攻，佢仲未係可以一個人殺入蒙古大營嗰個郭靖

唉 同eason拍套戲佢d戲份應該已經拍灑喇
下次黎香港唔知幾時

下,拍哂嫁啦
唔係開鏡拜完神先開始拍嫁啦

明明係周伯通同人打賭自己跳海又屈人地迫死人
但係歐陽又唔解釋架WO, 拍都唔知做乜9咁

唔係話馬鈺見到丘處機沉迷比賽先去大漠搵郭靖教佢內功咩

未開始拍

下次提下組團

起碼識左天罡北斗陣先做到

唔知邊度話 雖然一桐係女主角
但套主要係環繞eason同李榮浩兩個男主
所以桐桐戲份較少可以早拍完
早幾日黎香港已經拍緊

其實唔明點解好多人話丘處機廢

次次收到風已經係好遲嘅事

3對1係可以叫暗算，歐陽鋒忽地站起，身形微晃，雙手齊出，一手一個，登時將郭靖黃蓉抓住，腳尖起處，又將洪七公身上穴道踢中。郭黃二人出其不意，被他抓住脈門，登時半身酥麻，齊聲驚問：“幹甚麼？”歐陽鋒一聲獰笑，卻不答話。周伯通真係冇輸到，佢差在未拎條生嘅鯊魚俾西毒睇

今晚娛樂頭條都有一桐

仆你個街，谷德昭

見到

親熱戲

完

周伯通一彎腰，左乎抓住撐在鯊魚口中的一根木棒，將鯊魚提了起來，道：“就是遇見了我這頭坐騎啊，老毒物你瞧明白了，這是你寶貝侄兒將木棍撐在它口中的，是不是？”當日歐陽克行使毒計，用木棍撐在鯊魚口中，要叫這海中第一貪吃的傢伙活生生餓死，那是歐陽鋒親眼所見。這時見了巨鯊和木棍的形狀，以及魚口邊被釣鉤鉤破的傷痕，記得果然便是那天放還海中的鯊魚，便道：“是又怎地？”

周伯通拍手笑道：“那便是你輸了啊。咱們賭的是將鯊群盡數殺滅，可是這頭好傢伙託了你侄兒的福，吃不得死鯊，中不了毒，既留下了一條，豈不是我老頑童贏了？”說罷哈哈大笑。歐陽鋒臉上變色，做聲不得。

EASON同一桐都好鐘意
點揀?

五絕第二代弟子（唔計靖蓉學得咁雜），有邊個贏到丘處機？金國班打手3打1圍佢都佔唔到上風，廢到爆？

西毒明知周伯通唔會寫九陰真經 但西毒仲叫佢寫 即係逼佢揀跳海
佢打賭既原因就係想賭周伯通想要條命而去寫九陰真經定唔要條命
仲有你當郭靖係先知咩 佢咩都知道曬 廢撚事理你
冇野係完美實有破綻 加上17射鵰唔係跟新修一定有BUG
不過你頭先個D都唔係BUG位

你唔好叉開話題啦 七公同郭靖有應承過要寫九陰比歐陽鋒？明明係歐陽鋒逼佢地交九陰出黎

咪理佢啦 由佢9up

咩台????

邊回邊個劇情位？冇印象睇過

小說除左李萍傻姑之外個個都靚女嚟

有 應該係楊鐵心夫婦死後

TVB 81

作為義弟，見到西毒迫死周伯通會嬲好正常，要求寫經啫係遺背王重陽多年忌憚西毒嘅部署，之後西毒迫埋郭靖寫經，寫完又想隊冧佢地

34回島上巨變

孫不二唔記得有冇形容個樣

邊到收返黎啊？咁快走左

丘處機肯定扮晒野，明明馬鈺王處一見到嘅情況唔係咁

17傻姑係鳴人

其實我覺得今次嘅黃蓉最貼近原著

講緊套劇個個貼原文唔知做乜9

李一桐對眼好精靈，好似識講嘢咁
同我五六年前睇嗰陣幻想嘅蓉兒一模一樣

你講緊我
我話蓉兒咋
無講情節內容

利申：睇咗射雕六次

真係冇違背俠義之道，西毒迫到周伯通跳海，又要脅郭靖洪七公寫經，佢練成會殺晒另外三絕同全真派

佢練成會殺晒另外三絕同全真派
睇到依到真係睇唔出, 佢幾時有話要殺佢地, 要殺毒7公個時殺左
記著我係講緊套劇

同埋你睇多次個集, 郭靖只係覺得比假經文冇違背俠義之道
仲要講出黎
根本冇唸咁多野
不過見你用原文回我咁ON9都唔使再討論
我係講套劇拍得差
用原文反我唔知做乜

造型或者係嘅
但係佢對三哥嘅行為一啲都唔跟原著

其實梅超風同李莫愁邊個好打d 我覺得兩個角色有d似

好似冇咁嗲

咁周伯通同西毒打賭
關郭靖咩事
周伯通係當時兌現左打賭既事
佢仲問郭靖拎9陰?
郭靖比本假既佢咪算俠義囉ON9

佢可以唔比
比假野就係呃人
佢可以呃人
但唔好講出口話自己冇違背俠義之道
仲未明我講咩

估唔到有巴打企0係西毒果邊

強姦犯都有人撐啦早兩晚

佢又會話
[套劇都無講 唔準講原著]

西毒脅持住郭靖，可以唔比？又餓佢地又放蛇咬人，真正嘅俠就係唔畀佢得逞

根本我一開始都係講緊套劇, 唔知你做乜 , 算9數

桐桐d表情真係好鬼正

咁係咪應該跟你咁拍
拍完點樣推返去原著個劇情去

THX 桐桐 我黎喇

如果有個賊用刀威脅你，要你比哂d錢佢，你無奈下應承。跟住你用計走甩左，然後個賊話你無口齒。

跟住你覺得個賊岩？

e神攬到桐桐咁實

其實原本18年之約阿坑 係完爆 賤哥哥

賤哥哥係因為條蛇同七公， 後來再加埋九陰先完爆返楊康

我都冇話個賊岩
但你的確無口齒, 仲要話自己有口齒
明未

書入面都係咁上下嗲同埋孝順喎

令惡人有惡報咪俠義之道

可唔可以變通下
咁言下之意就覺得個一刻唔比晒D錢佢就係錯?

不過劇冇拍顯著到黃蓉邪個面
其他都算好好

算9數, 溝通唔到

有冇例子講下

武功計真係楊康贏，但楊康喺包惜弱死嗰陣唔認師父唔認祖宗，比試意義同原本目的層面上丘處機未打已經輸咗

桐桐好多表情

唔俾西毒手段得逞已經係大義，莫因小義失大義

我諗上面比較緊武功ONLY姐

牙坑睇佢都係HEA緊， 都完爆 勤力過隻牛既賤哥哥
如果牙坑唔係去左金國，性格好返少少，溝埋牙蓉，主角就係佢了

如果當年7怪同丘處李交換教會點

睇完佢d表現真係個人會開心曬

2選1，比e神攬定比bosco攬

牙坑咁醒，咪扮學七怪D招，其實暗地裡同牙梅偷學九陰白骨

承諾需要兌現,但前提係雙方有自由意志去選擇

比人威逼之下而答應，我覺得係無需要遵守。

有咩女會唔中意EASON
EASON 中港台都紅爆
波士高死返去唱K歌之王LA

七怪一定會同楊康講身世，如果佢冇郭靖咁厚道，話埋比武原因都得

第一次覺得有人豬兜過郭靖...

娛樂頭條

可能教而不善 最後廢佢武功

豬過郭靖係咪就有蓉兒先

佢駁唔到

E神有老婆架喇 快滾

佢咪講左算鳩數,溝通唔到

終場追返晒post

有咩感想

尋日個集都未得閒睇返

好得意

如果七怪教楊康
佢一定會學到哂七怪既絕技
同埋點都唔會令佢覺得做金人好好
可能最後揾到楊鐵心時
就向完顏洪烈告辭
當然都會同念慈結婚
雖則武功唔高
但都有少少少名氣既
至少一家團聚happy end
至於郭靖有丘處機教
學到內功應該唔會太廢
但丘處機咁既性格
郭靖應該都冇乜自覺係個宋人
最後就係蒙古做個小將軍咁囉

呢張正，深情一望

如果係有蓉兒 我諗個個安答都肯

即刻頂爛市認我係豬兜

江南七怪太明顯迷宋反金， 我諗佢教一排已經比金人發現到
柯廢老又唔會讓步， 一定屌柒完顏洪烈，
最後比人圍攻而死

呢個可能性都高
但至少肯定兩個都平平庸庸過一生

我覺得郭靖都係會救大汗做金刀駙馬，識到黄蓉，楊康包惜弱可能會被七怪接走，然後完顏洪烈會追殺七怪，楊康唔會上台調戲穆念慈，楊過唔會出世
回到小說設定，郭靖誓死保護哲別，畀大汗兒子打都寧死不屈，豹口下勇救拖雷華箏，令大汗哲別華箏刮目相看，對周伯通真心真意，學到頂級武功，西毒話可以指點楊康，楊康以為西毒hea佢，冇放喺心，結果西毒見佢冇乜心機就唔指點佢了，其實靖哥哥心態係好好

楊康如果個性格好左, 唔會上比武招親
但佢遇到老豆老母會認返, 娶楊鐵心個養女 念慈

雖則唔會上台調戲
但楊鐵心心願係對家係異性就結婚
反正念慈都係佢義女
郭靖已經係金刀駙馬
更加唔會將念慈許配比佢
所以應該都會康慈配既
但郭靖係要被黃蓉愛上先會有神級奇遇
學唔學到上乘武功在於黃蓉

當你打錯，佢真係冇講信義之道
但係佢講嘅俠義之道根本唔係講呢啲
俠義係七公喺船尾同西毒打緊嗰陣，太過講俠義救佢先中咗佢計
七公之後都有話俾俠義兩個字先害到佢中蛇毒
同埋七公都有話老頑童寧願死都唔講佢聽真經出嚟
你覺得佢有咩理由為咗有命就寫本真經俾個魔頭呢？
明知佢學完會害人喎

利申 睇過小說但係以上都只係劇嘅內容

賤哥哥唔係俾江南七廢教既話
會唔會係第個都史

應該變左楊過冇上全真教 識唔到小龍女

應該唔會 未識7怪都已經唔認同都史為人

心急上網睇多幾集
越黎真係越燥
奸人由頭屈到落尾 賤哥哥又蠢 成日中伏比人屈
念慈又成日大愛撚上身
[size=1]黃老邪又由得人屈佢[/size=1］
望住楊康成日得逞真係好嬲
搵個靚仔少少既做楊康都話好d
揀個柒眉柒眼既人做楊康 唔配同念慈一齊

eason啦,始終有老婆
唔會點黎 最多好似同3哥咁fd

呢個坑兒都唔靚仔咩

其實佢個樣幾正氣

EASON一向君子
遇到咁多靚女都專一對徐酷刑
人又紅, 又有真實力
唔係BOSCO 果D 靠少少天份就博上位, 淨係識賺錢不求上進果D 濕鳩

那有天份

賤哥哥都教養9成來自佢老母LA
佢救哲別自己表明左佢義氣>>>>條命
為父報仇, 報答大宋, 就係只有老母佢一樣根深蒂固

如果楊康都好左, 咁可以同賤哥哥變左一對真兄弟
一個幫宋, 一個幫蒙古, 聯蒙滅金
最後2個一齊返襄陽守城, 最後一齊殉國, 留低楊康劍同郭靖刀

完全唔覺得佢靚仔
佢對死人眼生得好柒
可能因為佢角色黑人憎啦
連男主都順眼過佢
我覺得佢根本唔配有老婆同仔

兩個都唔想 但EASON 係較好嘅選擇

曹操：我日日拍劇又攬又咀

咁gay 楊過咪可以同郭芙一齊囉

可能守第一戰已經戰死左...

另一套個條友都係

俾呀叔攬都好過bosco

唔知Eason有冇同桐桐講返自己點樣撚鳩波屎高

巴打你老友點收風蓉兒飛走左??

係咪只係佢做得好你先覺得佢唔順眼

到時楊康, 郭賤, 黃蓉, 郭芙, 郭襄, 楊過, 念慈一齊出天罡北斗陣

然後郭靖用降龍十八掌推楊康出去爆出九陰白骨爪

佢真人又型又高
利申 見過

靚仔過許廷堅先LA

佢時裝好睇好多，好似米八幾？

米八五

呢招叫做「天罡降龍白骨爪」
唔洗飛石直接殺蒙哥

桐桐微博張新相

佢好似係粉絲群(?)

一路桐行安答算唔算同桐桐一齊拍廣告

咪住先
楊過仲會叫楊過咩

Eason: 教你唱首歌-- K歌之王

佢地d關係好微妙

問清楚好喎 同埋點解班大陸fans知曬啲星既行蹤既

邊個黎架 收風咁堅

楊康真係好靚仔喎
粗眉大眼細嘴
仲有180
完全係高大靚仔
佢用長髮all back都好睇
仲想點

楊破蒙

忠烈楊家將

佢身高186 佢之前今日VIP講

偷襲幫自己既7兄都有禮義?
呢個好嚴重wo

比人暗算講緊比對上比西毒暗到無武功 先比佢點到穴

唔駛再覆佢啦
佢都有哂諗法唔聽人講同唔再入黎

快d入禁宮，灶神顯靈

仲有4鬼比你撚

坑仔應該靚仔過8成連登仔

無
岩岩返酒店先得閒睇post
而家睇聽日個集先

今集係船入面賤哥哥又講on9野
之後蓉兒應佢：別傻了
係咪唯一一次串賤哥哥

下集
大毒瘤咁撚on9既

無記錯唔係

f4真係笑彈

唔記得左劇情
幾時知武穆遺書係皇宮

21集，兩個丐幫弟子話比楊康知幫岳飛收遺物既獄卒放曬係翠寒堂入面

獄卒隗順, 史上真有其人

傻瓜
你是不是真的傻呀

死而無憾

😂😂👍🏻

好似攬住佢條腰咁

桐桐

好想改名做一路桐行

諸葛亮都咀唔少

陸毅型好多

我女友琴日係機場個look

巴打見到桐桐

諸葛亮都還可接受錫錫
曹操同桐桐啜 ... 屌

Fb page有相

我都係咁話
郭靖好似對楊康一d 印象都無既 但係佢地唔係細過見過咩

吾同地方長大

睇左 桐桐世界第一

暈喇

我認得佢呢個look 琴日佢坐車走就係咁既樣 手上揸住杯野飲都係應該片場到攞走 我見到劇組都有人飲一樣既野

真心覺得tvb配音部分配得好好

黃蓉個配音 ，靖哥哥，爹
洪7公個配音又幾好
歐陽克都唔錯，原來係12隻恐龍個東東配
朱聰，係咪06年楊過把聲?

[url]
蝗語唔啱你講，講廣東話la

點睇桐桐要唱歌

對腿白到

吾

用黎做鈴聲

桐桐天下

係，06楊過，動畫楊過都係

好想聽桐桐唱歌

一定好過k歌之王

對住我桐真係唔怕羞

桐桐唱乜都好聽

有冇呢張齋桐b的圖，想做wallpaper

好可愛呀

算撚數啦咪撚同佢嘈 佢個思想有問題你點講佢都係覺得自己岩架啦

放到咁大睇好變態

見到菸痕

我見到
但放到咁大睇對腳有d變態feel

痴漢

有張透視look
唔想桐蓉太性感

七公真係好L留意蓉兒
師父可能對徒弟嗒糖

純文字討論？

果張桐桐露黑色BRA

呢張

圖?

第50個

射左

大家有靚圖可以放去呢個po backup

諗住好耐無睇金庸小說
想借幾本金庸系列小說
間間圖書館都比人借清曬

射左落邊個度

唔放大睇都睇唔到

又死圖

我又戀愛啦

一樣樣

Ok放工打j

呢張仲明顯

成身睇曬

唔知點解翻睇左好多次郭靖送小紅馬果part
桐講誰要跟你做兄弟果下
同埋坐上小紅馬個感動樣
呢度我覺得拍得仲好過原著

呢張仲正

我暈啦

求PS 高手放大

你地班變態佬

此生只為遇見你的一剎，
生命千刀萬剮在所不惜，
只有你在世界才是世界，
愛你又何嘗不是一種苦，
李一桐阿一桐我真想你，
一生何求？唯李一桐矣，
桐生共死，乃吾宏願矣。

文筆唔好，勿屌

唔鍾意睇桐桐性感呀

唔好畀班痴線佬睇蝕曬呀

圖片模式

不得了

求PS高手油返黑佢,唔好比班變態佬睇蝕晒

蓉兒接任幫主個陣唔係話唔駛再吐啖嫁咩?
點解係youtube睇14神鵰魯有腳接任個陣又成村人吐佢啖
定係廢除吐啖儀式係17射鵰自己改編?

改編的

成班J桐桐

E神個樣

冇事嘅

金國打手入面，彭沙算係最醒目避免最多出醜機會，佢地畀人羞辱嗰幾次都係大家一齊瀨野

要同Eason呢件喜惡無常撚做戲
辛苦死一桐

EASON 不知幾專業

佢發脾氣通常都有原因

唔熟谷德昭d戲，佢拍d片係咪多數爛

佢起碼勁過李力持
谷德超就算無左周星馳都唔會太爛，笑得出

舊年套惡人谷唔算差啦

我唔會入場,最多等出碟

一桐都唔十卜

依加知道戲份少都要諗諗，同埋其他班演員我又一般

十卜一桐

佢首映黎既就一定十卜

AGGER
入到場見一桐得十幾分鐘戲份真係揼心口

睇EASON都抵啦， 佢拍戲唔錯
一定會帶女朋友去睇！

但我無女朋友

支持下桐桐喇 話哂首部電影喎

戲份少都算，最慘冇得好似睇劇咁飛哂d悶位

最慘係睇佢俾人錫..

入到去就一定要睇哂
又冇得話睇完桐桐就走人

有親熱戲

做得演員就預左

我個心好似穿左個窿

女演員就係用黎比人錫

唔好係波屎高就得

係咪有安答買咗書？影嚟睇下個設計ok？

攞黎錫唔係用嘴錫

桐b個嘴仔咁正，一定好好錫

準備

坐定定等睇蓉兒

今晚聽閒 落力推post先

買左平裝版 好似係圖書館個隻黎

夜子可以準備定新POST

唔算悶啦

起歌喇

蓉兒好可愛

呢段到底係邊段記錄片CAP出黎

喚鯊術

召喚術

國家地理頻道

正想講

cg又黎料喇

歐陽鋒好冇霸氣

鯊魚都識召喚

西毒：屌早知唔撚賭

又撥水

一落船就捉番

蓉先又換左衫

做左掌門就成熟look

諗返全天下都冇人敢得罪黃蓉
得罪親嘅都冇好下場

無論你係邊 都可以直達牛家村

呢條牛家村生產力真係接近零

劇情新手村

蓉兒嬲嬲豬

未出世點解郭靖會有回憶

牛家村 一世人點都會去既地方

準備到曲三公廁

按B可回城

咁都有回憶

做咩懶懷念 佢都冇去過牛家村

佢老母講

套野喺邊度黎

做完掌門任送既

感動豬
大結局ok?

黃蓉條馬條做乜鳩

做乜講到自己老母好似死左咁

點解好似講到佢老母死咗咁

三哥出場

蓉兒真係好靚

三gor

又夾band

三哥準備比人撚

黃藥師：等我用嘈音嘈撚死你班仆街

好賤

地圖炮

船夫表示日日聽慣咗，你班廢柴擒住耳仔啦

蓉兒條辮仔好得意

又兄兄聲

等陣有傻姑

霸氣三哥

黃藥師IQ又急降

又廢又多口 居心叵測

大泡頭又9up

東邪之後發現自己比人撚個陣又話要殺左大肉瘤

無神神搞人隻船

三哥智力又急速下降

黃藥師智力開始急劇下降

黃藥師: 乜撚野大金六王爺 同我挽鞋都未夠

弱智 直線挑機

同時間

不如直接問 你個女係咪個女人黎

D人好蠢人講咩就信

咁呃黃藥師都唔洗受教訓

呃佢做乜9

原來黃容15,6歲

其實呃佢為咩

黃藥師成套戲都冇殺過人

係咪唔9up套射鵰就拍唔成

好似16

無睇原著
係咪埋下將來慘死既伏線

又浸到腫脹 又樣子清秀 屌你老母

郭靖差d衰十一

俾周伯通同大肉瘤連撚兩次

未到16

從來冇交代點解東邪咁勁

咁佢老母係邊
郭靖細個自己跟7怪走左去跑江湖?

懶醒，等佢唔再搵掛

依D15,6 又MK又蠢

係 小說有講

歐楊克衰左先

你岩

撚化佢

真係即刻就諗到
三哥on99

留咗喺蒙古

軍G

三哥信就得啦

佢地唔興呢味

點解無人真係搵個十五六歲少女去演黃蓉

準備1001

有冇好介紹

其實BUG左
新修好似話蓉大過靖

可能無桐桐演得咁好

三哥on fire

新修係改返靖大過蓉

好強既氣！

ON9肉瘤

7.7

係咩
調轉晒

打鳩你啊

又姊弟戀

原來係耶撚